有咩人係疫情下既勝利者

成日講鋪頭公司執笠，炒人，減人人工，冇bonus，no pay leave 好似好撚慘，但其實我發現有d 人疫情下反而多左著數：

1. 公務員 - 唔撚洗多講，加人工兼”work” from home
2. 黑警 - 風險比以前明顯低左，仲可以亂咁捉人2000
3. 地盤佬 - 周街都仲係有工程，仲有錢派，住公屋又有得免租
4. 街市鋪 - 又有政府派錢，但生意好過平時
5. Office 撚 - “work” from home 但走去跟麵神炒股，最小都賺double

唔知仲有冇呢

推

業主-租照加。

屌係wor 數漏左

仲有冇呀

廢青
本人正是

超市街市 好好生意

你玩曬啦

綜援班死仆街 又多左1萬駛 班仆街綜援細佬 開唔到學又多幾千蚊

根本就專做外貿或者旅遊生意既行業先死。今次肺炎吹大左。對做本地生意0影響

地盤佬,有多1萬派,工照開

工程日夜都裝修

岩呀 嘈生曬
買個外賣都勁多地盤佬打等

藥房都冇人講

做網上買賣的不知幾好生意

其實公務員二三月加人工係加返2019年4月嗰陣應該要加嘅人工

大家樂 大快活呢d
多人買外賣 生意影響有限
但政府幫佢地出一半人工

呢個唔關武肺都好，但冇政府補貼

機師，唔洗no pay leave

就算飛番黎唔洗帶手帶

咁撚爽，班空姐空少又唔出黎嘈既

少左好多人啦

醫療行業，藥房

公務員加人工有咩問題？